% 29/03/2018 15:02:11
{
\footnotesize
\sisetup{per-mode = symbol}
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{lS[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 6.0]S[table-format = 8.0]}
  \toprule
    {\begin{tabular}{@{}c@{}}Rubro\end{tabular}} & {\begin{tabular}{@{}c@{}}Crédito\end{tabular}} & {\begin{tabular}{@{}c@{}}Aportes\\propios\end{tabular}} & {\begin{tabular}{@{}c@{}}Aportes\\generados\end{tabular}} & {\begin{tabular}{@{}c@{}}Total\end{tabular}} \tabularnewline
  \midrule
    a) ACTIVO FIJO &  &  &  &  \tabularnewline
    Terreno y mejoras & 664800 &  &  & 664800 \tabularnewline
    Obras civiles y complementarias & 10089256 &  &  & 10089256 \tabularnewline
    Maquinarias y equipos nacionales & 10754855 &  &  & 10754855 \tabularnewline
    Maquinarias y equipos importados & 5719008 &  &  & 5719008 \tabularnewline
    Transporte y montaje de máquinas y equipos & 1075486 &  &  & 1075486 \tabularnewline
    Rodados y equipos auxiliares & 956860 &  &  & 956860 \tabularnewline
    Infraestructura & 3531240 &  &  & 3531240 \tabularnewline
    Muebles y útiles & 81322 &  &  & 81322 \tabularnewline
    Otros e imprevistos & 657457 &  &  & 657457 \tabularnewline
    b) RUBROS ASIMILABLES &  & 10944285 &  & 10944285 \tabularnewline
    IVA sobre Activo Fijo &  & 5796273 &  & 5796273 \tabularnewline
    ACTIVO DE TRABAJO (incluye el IVA) &  & 1339019 & 283663 & 1622683 \tabularnewline
  \midrule
    TOTAL & 33530283 & 18079577 & 283663 & 51893524 \tabularnewline
  \bottomrule
    & {\scriptsize\SI{64.6}{\percent}} & {\scriptsize\SI{34.8}{\percent}} & {\scriptsize\SI{0.5}{\percent}} & {\scriptsize\SI{100.0}{\percent}} \tabularnewline
\end{tabular}
}